原來apple機除左早兩日玩lihkg之外，仲有其他優勢

今晚同女朋友上我教拳師傅屋企食飯
我要入密碼連Wi-Fi 但女朋部機識自動連
點做到？

點做到架

巴打唔好太傷心 你女朋友瞞住你學拳姐 好小事

帽事既

佢要學點解唔同我一齊學同埋你點肯定佢有學

仲唔快d換Apple

最緊要識除呀

帽事嘅

除左恭喜.我都唔知講咩

啪啪啪

第一個護眼post

西隧擴建成功

愈問愈傷心 無聊閒事別再過問
連完wifi即刻拎刀 棄帽斬死隻閪雞

一定唔係你條女上師傅屋企比人中出一百連發中場休息時連wifi上網
巴打唔好多心 一定係白頭到老呀

帽事發生

可能係親戚啫 帽事既

bb 我學拳冇同你講咩？ 師傅話下個星期要特訓，我唔翻嚟食飯啦

Iphone新功能

巴打 帽事既 可能佢地係朋友黎啫

你班友，明明係iPhone 新功能，係要嚇人嘅

有創意😊👍

iphone 好似係得，你女朋友未上過去，放心

你條女用csl auto connect 咋

我懷疑你女朋友同師傅偷練絕學！

你女朋友都好好學下

係咪部iphone 係人地送架？

IPhone好處黎 唔駛驚喎

慾女心經

帽事既 你女朋友上去破 iPhone 姐

帽事，放心

lihkg第一個護眼post

新功能，你條女上我到個 Wifi 都識駁架

即係點，我帽已綠？？？

無事嘅

帽事既，你條女得閒去上多幾堂啫

綠色力量

好得意

唔怕戴，最緊要除得快

可能你女友仲有好多wifi 熱點

你以為你條女用Wifi？
事實係教拳師傅用佢條lan線插咗去你條女個LAN port度咋！

可能仲有好多巴打 帽事既

護眼post

好假

係呀～ 我D IT 同事都係咁話, 聽到 dark 一聲就 connect 了

iOS10既新功能黎架

新功能黎 帽事既

上得太多LIHKG 係時候護下眼

新功能啊

帽事既！

除左恭喜之外

個post好護眼

冇事嘅

成個post好綠好養眼

養眼post

或者你需要呢個

帽事嘅，大家睇得moon多，要護下眼啫

Molamola

你女朋友咁啱去個度學拳姐

埋身肉搏啫

你地唔好咁啦

唔通係失傳已久的恒宇人龍掌

大大碌入大閪窿。

唔好自己嚇自己帽事既

唉

其實個個部iPhone都有呢個功能，唔好鬼聽埋D衰人亂咁講

環保Post

教拳師傅教你拳，教你女友床技

y

女朋友想學定拳埤個surprise你咋

怕咩你連佢條女轉頭

你地係咪嚇鳩我炸？
我條女淨係等我上完堂果陣係拳館出面等我十幾分鐘炸啵

ios特別功能

你個教拳師傅係唔成日手軟腳軟咁教你

打完拳見攰咪上咗去係張床上面一齊上網 一齊瞓覺囉 帽事既

第一個 ？？？

綠色真係好清新好 fresh

1分唔使重作

換機啦巴打

算啦巴打